INFP性格真係好難生存

Infp here
但成日變左en又再變番in

NFP here不如你講多啲
我自己嘅話，想做嘅野又揾唔到食，會成日唔開心同感覺自己活得好辛苦好遠離理想中嘅世界，好眼淺又好多野諗好易代入人地又好易內疚，對競爭無感
有好多想令世界變好嘅諗法，又唔夠膽去做

我D情緒變化極大
享受同其他人一齊但同一時間又好想任何時候都自己一個
人地講咩都會唸佢背後有無意思
極之唔想hurt人得犯罪人
好想有能力改變個世界

又話得4%..... 咁多人都話自己係infp

係，好驚同人起沖突，同埋我唔小心激嬲人會內疚好耐，我只享受同好熟嘅朋友一齊，如果唔係就自己一個，唔會感覺孤獨，一個人睇戲行街唱k都無任何問題，最好無人注意到自己

呢樣唔知
邊度話得4%咁少

exact7ly
好憎attention

世界有七十億人
4%都好撚多

睇上面你地講 同ENFP既我冇分別

其實即係100個入面有4個，已經唔少，世界人口咁多(如果無計錯

INFP lm

你都有NFP

好想幫人 但又覺得自己廢幫唔起

好想環遊世界 但又驚死

通常好冷漠 對人OR對事都係 但遇到覺得特別既 就渣乾精力都做

其他唔講 中左9成

係，匯報嗰時簡直攞我命我一公開講野就語無倫次，寫咗講稿一樣狂飛啲內容睇鬼片都會喊，因為我會見到鬼之所以做咗厲鬼，係因為受過太多苦

我覺得自己D性格好奇怪
好享受同其他人唔同
但同時間好討厭同其他人有分別

x2

INFP 廢青

搭單問下，大家九型係？
我都係INFP但覺得第四型既描述比前者更加準確、更加幫到自己

呢篇野簡直完全形容緊自己

我INFJ

通常我會表現得好冷靜好cool，去避免自己有太多情緒，經常抽離自己真實感受，用第三者角度去睇自己

我係第五型

我感覺我性格成日變

其實INFJ仲撚難生存

infp -t
唉
幾時先有女朋友

Intj 都好難

infj係一種最矛盾嘅性格

得罪講句

出到黎做野，咩工種都好
INFP一係做老闆

如果係員工，永遠都係嗰粒黑鳩人憎既老鼠屎
因為好唔實際

利申 INTP

好想主動啲

但又鍾意做被動果個

成日比人恰

我有個朋友係intp，對佢黎講我呢種人唔著重邏輯，好亂黎，成日感覺行先同佢好唔同，對我黎講佢只講分析同事實，有時已經知道人地想表達啲咩，但仲要捉人說話邏輯謬誤黎講，經常忽略他人感受，但係你番咩工先可能揀錯工

仲要溝唔到囡

因為我做文字方面同分析嘅野無問題，係同人面對面交際好唔掂，如果一日入面不停服務唔同嘅陌生人會死，熟悉工作環境之後都唔會同同事有咩問題，都要睇佢係咪極端infp，個個傾向度唔同才能都有唔同，成熟度都唔同

設計狗

intp 既諗法係完成工作同埋完成工作
所有其他都不切實際，咩夢想正負能量可以等完成工作再講
溝埋工作intp真係會反撚哂白眼

不過我朋友講過，我經常比到好新好突破嘅諗法佢，而佢就可以諗點去實行，點去整岀黎，有咩可行有咩唔可行，事後我就可以分析係咪足夠貼合啲人嘅需要，因為我比較擅長，或者你地可以磨合下，嘗試

咁佢係幾不分場合

咁呢樣野我都認同既
同埋我第一個留言係少少偏激左

infp其實知自己既想像，係真係淨係適用於想像，就已經可以撈得好好
但係仍然一大堆仆街覺得自己D想像係好實際，人地唔明係人地唔了解佢

你地啲人格撚真係好撚煩，開幾十個post都係想人知你佐助型毒撚姐

INFP係有呢啲缺點：極度在乎自己內在感受，活係自己世界，難以承受別人批評，不過唔係全部，我唔知比例有幾多，我有第二點有過行咗岀嚟昇華了，佢幾歲咁真係會奶野

infj here 願意聆聽

Enfp在，但我e係佔10%咋
唯一唔同我唔喜歡一個人，鐘意同人傾計

ESFP 表演者
中意受人注目

傾得埋既朋友都係INFP